有個問題問靚仔靚女

其實靚仔靚女平時照鏡會唔會有一刻特別自戀讚嘆自己好靚
呢個問題係睇緊段片冒忽然諗到